雲加可唔可以放過足球

Throw in 用腳踢
開角球唔計出界
Freekick可以傳畀自己

之前仲propose過越位改計其中一part onside就唔當越

界外球 街場不嬲用腳開

界外球好多唔過頭都唔吹

佢依家propose啲嘢全部都係街場做開 唔講真係以為雲加踢開街場

咁corner未冇優勢?

阿狗當年輸幾多角球同手榴彈

Corner我覺得可以 你彎得番入黎就得 Freekick果條真係踢街場咩

雲爺爺果然係崇尚進攻足球 全部改例都係有利進攻

唔係好明角球唔計出界呢點🤔
有無清可以解釋下

平時出界計個波（地上或凌空）過左白線
佢話想改成角球可以透過底線curve返入黎，令角球戰術多d變化
其實幾過癮

咁會變左個波有一段時間處於絕對控制權下，會唔公平
假設個波佢斬得唔高，中間過程係跳起都頂到既，但係因為佢係界外，守方就唔掂得

重開囉
斬左還斬左
未入到場就唔計

用腳開未後場一野斬去對面禁區?

Corner可以
咁平時OpenPlay 彎出界再彎返入去又可唔可以先
無聽過球類運動係畀出界

網球可以

雲加係提議VAR捉嗰啲突一兩個pixel嘅offside唔當係offside

有冇咁cur呀

棒球壘球都可以

羽毛球乒乓球可以

體毛越位真係勁戇鳩。

排球都可以

會唔會太孤陋寡聞

藍波可以

籃球都可以球員界外唔掂地就得

兵兵波除左近枱球球個波都出晒界再打返入張枱

On撚9
樣樣球類運動都可以架啦
做過運動未？